{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090689",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "오고"
    },
    "text": "1人カフェ運営は来る道で青島郡庁舎の裏門の前に位置しています。ここでは様々なメニューを提供しています。クリームメイプラテは4,000ウォンで、グレープフルーツハニーブラックティーとカモミールリッチティーはそれぞれ3,500ウォンです。 ストロベリーラテは4,000ウォンで、ハイビスカスとレモンバームゴスティンはそれぞれ3,500ウォンで販売されています。 また、アメリカーノは2,000ウォン、カプチーノ(Hot)は3,300ウォン、カフェラテとバニララテはそれぞれ3,300ウォンと3,500ウォンで販売されています。アーモンドラテは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ運営はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェ運営は青島郡庁舎の裏門の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "クリームメイプラテ、グレープフルーツハニーブラックティー、カモミールリッチティー、ストロベリーラテ、ハイビスカス、レモンバームゴスティン、アメリカーノ、カプチーノ(Hot)、カフェラテ、バニララテ、アーモンドラテが提供されています。"
        },
        {
            "question": "クリームメイプラテはいくらですか？",
            "answer": "クリームメイプラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーとカモミールリッチティーはそれぞれいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーとカモミールリッチティーはそれぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーラテはいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイビスカスとレモンバームゴスティンはそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ハイビスカスとレモンバームゴスティンはそれぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノ(Hot)はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノ(Hot)は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテはいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドラテはいくらですか？",
            "answer": "アーモンドラテは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 416
    }
}